體嘢主持公然係直播期間撩利迷隻抽

1:09:58分左右開始爆發
事源軒達臣爭議性嘅手球 + var嘅判決
中間果位主持就激動到爆哂粗撩利迷上黎隻抽

ox子(一拳一個)話想應邀

牙nic

不過成件事要睇埋佢地post入面啲爭執先得

連登班利狗好好打

識？

傾波傾到約人隻揪
馬撚真係肉撚醱

仲以為真係反痢
點知原來係撐痢

老鼠黎

佢個group好撚癲嫁
事緣佢放張圖話var傾向痢果邊
之後比幾隻痢狗係咁咬，覆都覆唔切

唔洗講咁多，阿狗呢幾年對利攞咩成績

有無相睇下
之前我聽過下幾集
覺得體波台比起其他體育節目叫做幾理性同高質

總編刪咗post，話唔想影響討論氣氛
理性係理性
但間中都會抽下水
今次抽中group入面班痢撚就嘈起上嚟

得罪利迷 佢死能硬

咁撚樣身型聊人隻揪

入面有班猁唔認有手球呀
人地放埋慢鏡佢地睇隻手改變左方向都厚面皮話無手球
所以先搞到阿nic 咁慶

有冇片，我頭佢地果條放大慢鏡好矇，老實講真係睇唔清楚有冇掂到手，相反憑佢地提供果條片，我反而睇到ali隻手都有嫌疑掂到個波。

拿，講明先我都係憑佢地條片去睇，老實講如果真係掂到我唔會話冇，例如利對曼城果場波就真係掂到阿諾隻手。

同埋果位主持EQ咁低就唔好做主持啦，比人撩兩撩就動真火，撩埋人上黎隻秋真係好肉酸。

有冇片，我睇佢地果條放大慢鏡好矇，老實講真係睇唔清楚有冇掂到手，相反憑佢地提供果條片，我反而睇到ali隻手都有嫌疑掂到個波。

拿，講明先我都係憑佢地條片去睇，老實講如果真係掂到我唔會話冇，例如利對曼城果場波就真係掂到阿諾隻手。

同埋果位主持EQ咁低就唔好做主持啦，比人撩兩撩就動真火，撩埋人上黎隻秋真係好肉酸。

真
做得主持就唔應該係咁

講到自己好好打咁

老老豆豆，得2種人會挑利狗機

1. 人生太苦悶，想要d刺激
2. 唔知道生命嘅可貴

利迷：酸到

推

我幫你

佢有腹肌打撚死隻利狗都仲得

我屌你全家啦，主持無火不過返屋企打飛機，好似你咁

條友都幾鐘意搵人隻揪

連慢鏡都睇唔到有手球仲有咩好講

沒有一隻痢是無辜的

笑撚左

佢撐利的 只係唔妥利迷明明係handball都話軒臣無掂波

其實呀nic做主持做得幾好
雖然佢成日串鳩曼聯
但係佢同高山最有火花

好似話個牙nic係有錢仔黎
個台既金主 所以總編無可能兜起佢

之前有集話要打鳩Eric添

成個氣氛搞到勁薑勁尷尬

3分已袋

原來係幕後金主 唔怪得講野氣焰咁大

你呢d咪真on9, 唔好話做主持有冇火，根本做人本身就要有火啦，問題係你指既火 唔係單單既怒火囉，作為主持人作佢有火可以，但點都唔應該咁樣撩人隻秋，太幼稚行為

個總編係隔離想stop佢但又唔知點做個樣好好笑

唔怪之得之前直播屌柒eric

佢係金主咩 不過有錢仔係真

佢同防中維個啲 係球星台同袁文傑反完面之後加入體嘢嘅

點有錢 正業係咩

佢條女咪係林小美

唔知wor
但我睇人討論呢單野
啲人話總編唔兜起佢係因為佢出錢出力

唔知啊 ，但睇直播個陣其他主持同佢本人都有講佢周不時出trip啊，屋企本身都有啲家底個啲黎。

不過佢本身應該真係有料到嘅
本身又真係識啲德國青訓啲球員，有同添姆雲拿contact
之前有集仲搵到個青訓主管定唔知教練黎傾

無聽開 但有人share都會開黎聽下
係咪之前袁文傑撐熱
然後佢開台狂屌袁文傑

個陣佢同袁文傑嘈啲野應該唔係得咁少啦

係幾個熱血大球場個啲，佢啊，沙比啊，防中維，tony個啲都同袁文傑反面

咁唔係啦
雖則我係熱迷，但啊nic講波係有料嘅

總編如果因為咁就踢走佢，根本係on9

你都戇鳩打架睇身形嘅咩
佢好唔好打我唔知但我淨係知道用身形去評論人哋好唔好打呢個思想真係好撚戇鳩

其實我覺得佢同游生一撚樣
都係有佢講無人講

佢之前話whatsapp屌高普老母

幾個咁低水平嘅人坐低廢up有乜好睇？

阿狗為左熱狗去屌利狗

咪咁串

我都唔明
片又長 專業又唔係特別專業
娛樂性又唔係特別高

講真 我要聽9up 聽AFTV唔好？

鬼係
個台係個監製自己工作室
原本都係果度做嘢

唔兜起係因為fd (基友)同埋無人

我記得個監制都係利黎
其實件事唔算大件事
係真係純粹得罪利咋麻

之前都有笑鳩其他嫁啦

佢地不嬲分開痢迷同痢撚看待
但集中笑都係熱狗

group入面啲猁狗成日都笑鳩獌同我熱嫁啦
今鑊真係得罪猁撚先搞到咁大

希望到時有人上去約戰佢唔好笠水就得喇

嗱搞撚清楚先，佢一開始個post冇撚提過我手球，佢係post
1. 文尼對獌手球
2. 費明奴格肋底越位
3. 阿諾手球

用呢三個例子嚟話猁得益，係咪自己純粹想搵借口搵人隻揪炸

想屌猁得益，舉3個例子，有兩個半係錯嘅，抵畀人圍啦on9

笑還笑 無話利撚唔俾笑
係叫人上去隻揪先搞到咁大

我指本身group入面啫
平時都冇嘈得咁嚴重
隻揪擺明係eq低再發大嫁啦

猁迷係咪第一隊fans互鬧搞到eric要刪post

其他英超隊互屌都好似未試過刪post

猁迷真係把炮

Who is Eric

純粹想用第三者角度分享下

Fb group果兩條利撚又真係好抵屌

咪撚玩啦 曹星如都好瘦姐

明明呢啲先最好聽

睇佢屌幾過癮
特別係eric果刻個樣真係好正

真